掃紙巾個班人應該要剝奪佢香港人身份，太低質

一家三口得返十二盒口罩存貨，真係好撚不安呀屌你老母

有冇人屋企暫時夠口罩存貨都好不安